原來朱克伯格得米七高

Fb聽證會：朱克伯格5呎7 靠坐厚墊裝腔作勢？
04月11日(三) 15:43

坐墊有一定厚度，令朱克伯格坐上後高一點。（法新社圖片）

Facebook（Fb）始創人朱克伯格周二（10日）出席聽證會，吸引大批傳媒訪問，個子不高大的他還被發現座位上有一個4吋厚坐墊，搶走不少風頭。

有眼利的記者發現朱克伯格坐在幾吋厚的坐墊上作供，好讓他看起來高一點。由於坐墊與坐椅同為黑色，若非細心留意，恐怕難以發現。身高5呎7吋高的朱克伯格在美國人中，身材不算高大，在聽證會遭議員轟炸，難怪要「裝腔作勢」。

朱克伯格的身材，在美國人中不算高大。（美聯社圖片）

White traxh

聽證會張椅邊個準備?

朱生影衰美國人

普京都係得米七

PR 勁撚貼心

以佢咁嘅高度舐共啱晒啦。

佢都可以攞殘津

*猶太人

佢咁有米，米五都唔緊要啦

重要咩
佢條撚短多4吋
有得揀我都做佢啦

本身聽證會張枱比一般枱高

阿侵最細個仔都高過佢?

朱克伯格得果米七未來仲要同個支那婆生隻支那種

米七又點? 身家幾多?

Old news

吹到
成個世界都唔知有無一半人米七以上
講到侏儒咁

你估個個富豪都好似Christian Grey 咩？

負評肯定社會垃圾

米七又點呢